Virtual Youtubers討論區 (627)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

第二屆連v老婆投票正式開始，有興趣既巴打可以幫手投一投

預期星期三(3月24)既夜晚公佈結果，星期四要打MHR所以唔會再得閒

投票我係睇唔到你任何野，包括email，所以私隱度可以放心

由於D選項大意SET錯左, 所以係呢到作出修正

買Goods錢(總數)
$1000以下 > $5000以下

平均SC次數(每星期)
5次以下 > 10次以下

===============================================
History

第一屆
舉行日

結果

第二屆
舉行日

一講起TOZ就嬲

仲係鑽2

小學生佢哋勁好彩

Rushion 新cp

未完季咩

竟然係紫露
我都係鐘意船露多啲

月

想睇紫龍

0030完

9847

又點辱華法
沖定個靚涼衝入去奧林匹斯玩兩舖再訓

咁快就有愛巢（監獄

奧林匹斯

冇啦阿船留唔住

慢慢磨上去，一撞掛就-48

要keep住po心心圖啦

動畫版救返

Molamola

監禁PLAY

櫻革算吧
我係死忠 我只承認新樱花大戰
手遊破壞曬成個故事設定

Ufo用盡奶力救到咁真係算係咁

一解會限又黎車

佢話以前玩pubg覺得隻game玩撚完果陣就係d支那狗玩抱團果陣 但係佢唔係咁直接講佢係扮d支那狗講野 笑死我

我鐘意船銀多D

我tales of死忠都頂唔撚順toz

船火

小學生扮死

唔緊啦，鄰國人又唔睇仔，無事嘅

玩cc

新櫻都認

呀船同呀露個互動係最正

新櫻花一出就買
個戰鬥好撚反智

same

牙火

班女角正又佐倉早見內田

lm

新櫻點都比櫻革易接受

又做咩

巴打早啲講可以同你一齊打

兔仔搞掂咗

牙水3殺
勁到

已經趕唔切

兔

俾毒撚車車緊

野兔今晚有教好瞓

牙鬼撞咁多次都冇水撞rbc咁嚴重

睇咗未

我覺得好正自己落手打可能玩厭左機戰

睇唔到

cover百屌成才

但我想solo上 啲fd都係咁叫我排 是否不智

2隻

睇吓水啲負皮 多成點

係因為你唔可以次次1打3就好易卡
唔好問我點解知

我上季都solo上到 今季個場不了

Lm TMT

好癲

點解要忍

又出現

佢笛好撚癲

因為現在還不能笑

新櫻戰最多只係好壞參半
移植去pc仲會揾到d水尾
櫻革直頭係屎
最大問題就係揾間濕鳩公司整
fgo賣得從來唔係因為好玩
相反如果個玩法好玩既話型月絕對可以再上一層樓

其實真心一直覺得幾正咁
但聽唔明真係好硬傷

一舊屎同幾舊屎

核爆避難所 你值得擁有

水嗰啲應該係睇開twitch班台狗跟風姐

留名純天然Master

原因好簡單
百鬼可愛咁多

傳話30萬登錄搵船長同三家姐做聲優係馬場獨斷

仲有8分鐘

我做人係有D原則 唔會笑弱智
但係我見到nga 班就黎忍唔住要破戒
好辛苦

咁睇得起佢地
弱智都叻過佢地啦

有二萬人見證水失敗

玩fgo

Rbc個日都未有台仔

真心唔明，點解cc可以仲未執

要玩了

上到大師未

小六

公主收台
可以專心睇紫露

你即係話夸寶唔可愛

咁啱嗰日後接力

Aqua 加油

end個百合味好正

因為有我

咁…夸寶真係唔夠百鬼咁可愛

Mario

動畫先見到嘅野

【帰ってきた 魔界村】誕生日なのでクリアまで耐久します。（完全初見）【葉山舞鈴/#おはやま生誕2021/にじさんじ】

兔仔卡一個鐘嘅野
家陣都係卡

百鬼認第2應該得我呀露敢認第一

夸寶上到榜咩

我驚未到30萭隻game執笠

牙水要咸了

-48

名

我既夸寶

咁都有30萬

主Q副哭>主哭副Q

數漏左 撞埋呀星新衫

原來你係大石油王

佢係我心入面已經係 Master

無課

吓Hololive所屬超絕可愛偶像心心都未出聲牙

唔係牙

得翻個頭嗰啲不列入計算

小學生英文鬧交

boing boing

兔仔真係唔識點運用個無敵時間

rushia又輸

最尾個句

猜親都輸

最後一場?幾點夠鐘?

寫塊板都可以咁小學雞

35衰運去咗rushia度

夠咗鐘 贏咗就上到

@牙叻

諗起尋日百鬼組5連po

仆街 小學雞就識衝蝗 咁撚叻架咩

夸寶下季努力唔好流鼻血

1點完?
奈羅花差70分

0030

2個小學生係度遊木口server

爭70

慘，我差唔多做得佢老豆
仆街小學雞就去讀書啦，睇乜撚嘢v，毛都未生齊，信用卡都未有，sc都冇得射

12點半完左
岩岩last

次次百鬼出po呢度都幾連po㗎啦

行親街聽到有細路講支那話，都會同同行嘅人一齊笑佢哋支那仔希望有用

十年

astel應該得 我見佢帶izuru歌衣升分勁撚到

想知點笑法

唔使擔心幾年後啦，宜家

我睇你地講都知佢做唔到

贏咗就升到

公主回來了

真係準備好哂

CLS個哭腔, 點解要唱到咁

水話唔喊喎話堅強咗喎

公主是咪要脫離底邊了

但奈羅花喊咗

今次無咁肉酸啦

咁鼻血呢

唔夠堅強

唔扮廢應該得

差少少呢d先係最唔甘心
水應該早就有晒心理準備

阿水

グレーマンのせいにする / クリープハイプ / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

愛を伝えたいだとか - あいみょん (Cover) / KMNZ LITA

カタオモイ／Aimer covered by 戌亥とこ

公主

奈羅花
唔係撞幾場掛就上到master了

相信公主

不得不講和服配呢個髮形真係唔match

Sub咗

認真 睇左成晚奈羅花
如果唔係好多場撞外掛已經上左大師

無如果
個個streamer都有

可愛咪得

之前有場撞到個wingman嘅horizon 嗰場如果龜啲就好多分

頭髮放哂應該好睇少少

不過都好可愛

濕鳩respawn fix左個炸SER BUG先啦

唔係有bug
鬼神應該會照係master區都帶埋佢上去
鬼神上左去無得帶要自己solo

入咗master冇俾人屈glitch server crash已經算好彩

RESPECT啦 有場同隊係外掛
發現之後自殺唔嬴

會長又俾人推坑dmc
又有人要會長玩mhr
唔知會唔會真係玩

Respawn: 我睇你唔到 我睇你唔到

仲有幾場系統排左佢上大師頂獵場

要問capcom爸爸

呢樣做得直播一定要做
前幾日meika排到低lv鑽都係咁問係咪掛黎

佢玩dmc
會中風喎

呢個冇得講頂獵大師太少人 成日都會配D鑽石入去湊數

葛葉聽日玩原神

支那仔APEX大師又教人打機

硬係覺得和服個髮型好似某樣野
唔想得罪各大公主推唔講了

配帽好睇好多

會長都反問番佢地
話自己玩依類驚會中風

有無綠色既

Kataomoi
即刻subscribe 左

直女祭

桐夸等緊一個亞絲娜打apex

牙火認證老師係水建

S9開波了

但老師同火玩得仲開心

心痛

唔係仲係S8咩

好正

Noah箱 Hinano new season
上上季係master 上季無衝
今季會衝返上去

排位更新左

會長頭先話天使係防音室所以聽唔到
但係佢唔係防音室所以好明顯

乜9呀
S8後半季呀

呀火哼歌 haachama

老師入錯隊

所以你冇情報唔好做第1隊
做偷人嗰隊

趁班撚樣掛狗未打之前快快趣趣打上去

Mio
睇睇下訓著咗

宜家炸SER問題仲煩過外掛狗

hal場場扣120打到想喊 respawn又扮哂野fix bug但比人踢爆根本冇搞

佢地依家4條友分兩隊同一個dc 打

係S8 下半季

有人SC問Coco! Important question! Aerith or Tifa?
會長毫不猶疑答Tifa

希望唔會又係OLP搵到新BUG炸SER啦

原來係咁

好叻好易爬咋

我aerith

天使龍收台
開Rushia Shion台
今晚真係唔洗訓

Respawn處理問題咁嘅態度 遲早都會出事

牙露曬命

兔仔完全係啲個腦轉頭但操作跟唔到個批人黎

冇簡體字

好出奇咩

似乜？

用電話開youtube
10次有5次係原神廣告
重點係我睇木口先開

原神大哥開台打LOL

金2場變鑽仔場屌

真係睇到都覺得好撚慘

vanced

完

respawn次次淨係識搵人同hal say sorry 但乜柒都唔做

premium

TMT

唔係V

有錢真好

佢又幾farm得，未睇opgg先猜帛金水平

thumbnail多左阿火

平時hideout會走去hal到耍冧幫佢ban cheater啦
今個禮拜影都冇

Painpeko
一講行ける就死

又玩馬娘
佢好似會玩馬娘玩到唔記得tweet早晨

紫色我扯咗

重點係真係比到人一種好純真feel
最後個句又好得意

佢捉到條路，係差咁啲技術

Mio同阿火都收埋台
繼續訓

紫露完埋
終於可以沖涼

？？？
眼殘？

睇hal睇到嬲 聽人妻冷靜下

阿火次次ED都有驚喜

我double check埋

冇睇9掛

NOAH

MC台收晒，陪兔仔啦

睇到中哂風

聽住羊睇兔
心平氣和

noah b好難學

原來aki ending個bgm 同兔個bgm 一樣

牙火值得擁有更多

頭髮

同接唔少, 差sub數

兔仔識用無敵時間避野
喊撚左

Same

使唔使又個個都玩

突發collab
會長319 dislike 阿火186 dislike
上埋會員車都係得呢個level

兩個加埋都唔夠あくあ多

點解阿火都比人車嘅

日文屎睇精華算

條街愈嚟愈多支那細路
試過係放學時間搭巴士
班細路蝗語比例係九成九

因為同會長突發collab啲大陸elfrien就唔爽，上面就有個小學雞車阿火
但阿火只在意其他elfrie
話對唔住要開一陣會限，等冇嘢就閂
阿火仲話知道最近會長開始玩mc想同會長玩好耐
仲話最近同miko傾過ark，想三個人一齊玩
可能過一排就有櫻火龍collab

用啲細路會聽到嘅聲量講「嘩而家周街都支那仔/大陸仔講支那話」
連支那人都仲有條件反射覺得話佢大陸仔、中國人=笑佢柒，香港𡃁仔應該都有呢個自覺啩

自大皆因自卑
佢哋自己都覺得話中國人就係講緊壞話
雖然好多時候係但唔係每次都係嘅，但佢地總係好大反應先會越黎越惡化

清楚？

識好多香港人中學生 為咗迎合班上面啲大陸仔
已經係直接平時返學都用普通話溝通
佢哋啲普通話勁流利

兔個款睇嚟可以打到朝早

聽朝返工先再睇下過未 weak了

原本以為去完地獄一個鐘左右就完
點知之後仲去參觀新建築物

好似8分

睇snyder’s cut 睇少咗4個鐘v
我有罪

已經準備好同連v手足玩三貓車rta

想超越我

睇呢套就原諒你啦

真
呢4個鐘值得比佢

期待同時視聽耐久

會長仲未瞓

值得睇多次 真心

幾時後櫻火龍，天使龍ark collab

nanora!

夸

homepage

下半季一定得啊

牙兔

兔仔都變埋3號機

叫得好慘

阿兔

見到有個中文繁體comment話兔仔玩魔界村完全不好看，中風，吵死了

每日都有呢種人唔睇都要講出黎

我覺得中文語系觀眾係最toxic
個中文直播個氛圍都係咁

邊個係二號機

張thumbnail好可愛

頭先用PS4打apex
完全唔洗壓槍
自動手槍一夾打到人仆街

團長

唔鍾意咪唔好睇 啲人有冇諗過冇人想知道佢嘅評價

所以我一定唔會留言留中文
唔識日文最多用簡單英文

啱啱去左沖涼遲左一分鐘

新一季繼續賣隊友

Q走

牙星把聲太型 好唔慣

兔仔有冇起身去過廁所？

可能直接坐係馬桶上面

我assignment都做完牙免仲開緊

雖然會長之前都話o左自己係老獵人

不過我諗好大機會又係FO76咁玩o左500個鐘o既超新手

兔爆咗啦

啱啱沖完涼，兔就贏喇

兔終於

搵兔做宣傳都幾抵

最協識咗一堆新v 今次cr又識咗鬼神3人組真係太好

似小學生

頭先紫露原來skip左會長間屋
只係睇左學校
可能以為係學校facilities就冇理
會長頭先都話將pixel art起係自己間屋上面做地標
遲啲可能就好多人黎事務所睇

LUNA

Karma bitch

Luna去咗牙鴨度啦？
同埋佢都唔多玩嘅唔似

我都覺似小學生
一開始我仲以為星街

尋日仲有matsuri玩MC
佢未入

原來EA亞洲嘅head of engagement一直有跟開Hal成team都一早知道有glitch可以整down server
但意見接受 態度照舊

睇下S8後半有無事囉
前半開始咗佢唔敢郁

Replicator都可以用同一招整down server
但ea上個禮拜發現後就即刻決定抽走replicator 然後幾個鐘後fix好

同一招用喺炸藥庫 至少5日前開始出現 明顯ea知道出事 但死都唔理

都幾快有人翻譯

兔直播本篇好少會去廁所
通常完左打機先去

講起，最近睇勇者慢活，幾高質

唔知wow 咗未
屌你正呀喂

屌
攰到瞓左，補返兔先

果兩隻疊字點讀

今晚就知mh救到公主幾多

汗（忱忱），淚（山山）

整得幾正, 左右搖個幾下幾自然

仲好過佢自己箱啲女添

但佢咩水平，正常？

高手 好似係

咁西利
咁我都想睇睇，利申冇玩過MH

正常以上個批

佢拔刀大劍黎

同埋佢過到ds個批人，想弱都難

ds勁唔代表mh勁....最多代表你穩....

幫佢整Live2D 個人舊年拎左Live2D大賞，好猛料

陣間睇下呀火多左幾多sub先

Mh 難過ds好多 solo咁計

同箱一期有兩個都係佢整

心心正月

moona

已畢業

同埋mh唔止要穩
仲要快

星

大小姐又開咁早

大小姐
仲要聯動添

垃圾EA

96貓

Lamy milk

小心燈中

最勁佢幾次已經變左排第四
過兩日應該只係少過Mia

有可能有蜘蛛入左屋

發夢見到心心禁門鐘
lucky me

今晚大約10點就截止，想幫自己既v係連v宣傳就唔好錯過啦

想知而家有幾多人投左

~300

連v大家庭

原來仲未有人sub水

486 d反應真係零舍好笑

究竟有幾多人冇上過水

究竟尋日放負會係咩事...cover d垃圾野?

一定係喇
反正個V有咩唔開心就一定cover做

花芽新衫真係好正

似

一噤條link
原來戰神德德黎

鯊鯊隻音GAME FPS又好似幾過癮

Stop the festivaluna
Bring back ShubaLuna

底邊要互相幫助

馬自立都底邊？

一係就幾個月冇collab
一係就一個月N次collab

都同接係

多過50個sticker一定超過5000人

但係少sticker唔一定少人

可能係懶

會長同皇上都50+

利申 張圖巴哈down既

整sticker都要時間

其實我間唔時入去睇馬自立都幾可愛, 有D歌都幾好聽, 點解會低到咁

以前太多事呱

牙鬼得16張sticker

我日本老任ac係咪十一點就玩得

佢啲fans太惡

勿認真
嗰次應該只係youtube抽筋
平時打apex千幾人, 非apex4000~5000人

呢個明顯係懶姐

水姐好似耐冇上水

唔夠可愛 歌好聽冇用

牙心

Fans閪 隔一排就見到班所謂fans千字文關心(屌鳩)まつり

以前有張meme係A醬請華生搵鬼
依家可以改搵心心

底邊交流會

係咪太就觀眾個類既V

【碧乃ラズリ】フクロウ ～フクロウが知らせる客が来たと～ 【KOKIA】

【碧乃ラズリ】2nd デジタル シングル【Shangri-la / シャングリラ】歌ってみた
咁好聽先得2k sub
Reality勢真係一個大坑

犬山羽衣唔底啦

之前睇佢同めとのあ飲酒apex佢想鳩又唔敢鳩咁 咁死得

牙梅好正

都算係嘅 搞到班人越嚟越閪

懶鬼

我尋晚先回溫咗佢四日前個歌回想搵下有無嘢可以HATE
點知無

唔係木口就當底邊

今晚6點半牙鬼同96猫 apex collab

你unsub咗未

係喎你都無sub人
咁退咗會然未

我低調反要比面牙船

牙船世一

真係好仁
尤其隻手

又中色違

鬼殺隊從來都係百鬼組自己

有冇人好呢隻
貴到hihi好似

本來都冇乜嘢
船長講完我先心邪

azone 平野
出volks就仆街

鯊咩話想玩東方

船長講咩

張圖船長話有差分我都信

掛住心心

Kawai余！！！kawai余！！！

好色情

睇番兩隻連埋個set都成60000羊
單隻あん肝連稅都差唔多成萬羊

頂
冇聽佢講都心邪左

小學生睇hololive呢點真係估唔到

正月心真係好正

島清木口anti黎

咁我寧願周街啲細路係到peko peko咁叫都好過支那語

佢地會用支語Peko Peko咁叫

你搞錯 佢一邊支話一邊PEKOPEKO

nmpekopekosl

牙船開心死

底邊

生化7

牙星新聲好聽但我覺得我需要適應下

全肯定係唔洗適應

我船幸福我就開心

啲特徵仲喺度
一樣咁好聽

我星

正

我都開始懷疑自己
所以我loop左四次琴日個live做野

已經三星期了

把聲仲仁咗

佢幾時再玩winning post

鬼佬:意見接受 態度照舊

驗耳

想俾佢用宜家把聲罵倒

係公司忍笑好辛苦

1/3 好大隻wor 24寸？

以前佢啲企劃都幾白痴同搞笑
用腳畫畫同玩壺男

經典場面

你地講個隻SWITCH手制係HORI定係原廠個隻

支持原廠procon

好奇一問
點解芒亨唔係出響PS？

連v j圖bot

老師真係好仁

twitter bot（得閒先運作

錢

點解你會覺得一定會出係PS?
MH 老任同PS 2邊都出過哂

下面啲comment惡撚到呢 全部仲用緊IE

又集郵

不嬲都2邊會岀

老師梅露好正

同支那愛切割完咪又係翻兜支那，去支哩支哩同微博再揾埋抖陰合作

今晚有得聽空媽唱歌

睇住圖先

屌

但我唔玩依味野

我比較like新聲

本身聽呀星唱英文歌

覺得比日文歌好聽就係因為沉少少

之前把聲有時候太刺耳

依家聽起黎好c服

你當MHW死既?

呢個做型同呢個價錢，買唔落手

友達以上彼女未滿

好似打理好麻煩咁

仆街

自拆cp
446

點解好似boingboing左咁多

其實cc黎講應該算唔錯？

娃黎講唔算貴啦

未睇archive 既快啲睇 好好睇

梗係覺得個面型好似魔改過，唔太似樣

坐大脾算啦

多數都係咁既樣

未買過azone娃 但官娃黎講我覺得都幾靚
出miko會考慮下買

又要幾個鐘

全職睇v

保守三個鐘以上
睇黎又係耐久

到底約唔約到牙紫呢

大小姐

搵埋Rushia可能就約到阿紫

約咗水水未

贏左

女朋友feel

3D！啪啪啪！3D！啪啪啪

聽到啲鳩喊聲差啲又ptsd

要上大師 不了

其實把聲真係好似

冇得上啦

連V心中已經係大師

個channel 入面有姉街嘅片
View數全部多個0以上

原本メアリ個台個ハニスト3D延咗期變咗呢個

喺台灣啊女紅啲定miru紅啲?

姐街幾時debut

我都記得schedule原本好似唔係寫本台開live

我試過拍佢哋膊頭呃佢哋跌咗錢
跟住等佢揼低頭睇再笑鳩佢哋支仔

メアリ應該病左 琴日煮飯把聲都沙哂唔係好出到 今朝見佢話去左睇醫生

sad左

我鐘意

NOAH呢場快到
縮3圈已經得返3隊

冇

noah b

咁能型嘅

五期生真亂

Gura做乜鳩

肥鯊

好似話集會所都未開

如果係日水既話500幾先係正價

見到有comment寫peko鬧埋斯洛哥
不過pekora真係嬲到peko都唔用

未到正式發售個下佢都唔會開連線比人玩

都係同句
唔鐘意咪唔好睇、又無人逼佢睇，睇又要嘈

究竟兔仔今日會幾點起身呢

我諗應該就係星期五玩mc多

垃圾送分牙夸開台就送關台就開掛

為什麼...為什麼不幫我發大絕阿惡靈?

牙喪50萬

呀火點輸

G7 Noah勁到

打到朝早6點先爆機

無悔推火
阿火值得更多

呀火又係老婆list

最後補返哂

睇字都覺得嘈

G7黎講ASTEL勁D
利申兩個都有睇

Noah啱啱睇嗰個係咪掛仔

係

這什麼這到底什麼Q走啊啊啊啊啊

做咩姐你

阿火4月4日就生日

有聲

窮
唔得掂

我只係想果日會多d sub佢就ok

問yagoo攞3090未

呀火 有冇人訂左個抱枕套 好正

所以係邊個加入?

牙空

火
「因為我想同coco一齊玩」

咁大件事

空媽

我以為正式宣布阿雞加入

少玩嘅人
無入建設嘅人，其實都唔算多人選

佢都做唔到單獨入jp 姐係唔係佢

而家平行步槍先係BFF

呀火既sub數真係怪怪地

係木口 低sub數

通常會低同接 or 少sc

但係呀火 兩樣都好高下

對比sub數真係R晒頭

火係偏向愈睇愈正個批
吸新客個邊唔勁咪sub低

希望隻雞遵守承諾自己做自己嘢唔好癡住牙兔

佢個顏色有啲勸退
但內容正咪留得人睇

4月2呀 Ching

佢老豆個果？ 晚晚攬

支持

講得咁囂張應該唔會係大前輩同前輩啩

個膚色不知幾正

#blm ?

記錯

當年黑獸咪又係咁睇

其實佢膚色真係冇問題
完全唔明啲人成日jer住黎做乜
就算尋日我一路講阿火又話想同會長玩又帶佢周圍走
都有人講blm
一兩次都ok，成日提就好無謂

小麥色姐又唔係黑

佢個台好多雜談，外國人聽唔明

見啲人估係小學生

無限Loop係連V特色黎
你唔覺成日都係講返果幾樣野冇變過

現實健康嘅小麥膚色好撚正架屌

連v鎮魂曲 日任

每次講阿火
都肯肯定起碼一個人衝出黎blm

三期我睇最多除左牙船就係牙火

次次都有人話呀火個皮搞到佢人氣唔高架啦

唔意外
兔仔本身琴日想開mc就提早準備下，咁琴日黎講又會早入去嘅人就琴日開個批，又要少開嘅，小學生真係唔意外

D fansart都j到出晒血
應該真係太多日文雜談吸唔到海外fans

雖然sub 數低 但sc 量仲高過團長

琴日有玩mc又冇入會嘅唔多

matsuri

其實淨對比3期生
只係另外4個太有個人特色咁解
咁未顯得呀火好似冇咁高人氣同同接低

有無可能係id 組？moona 挖黎既

呀火sc量hololive排第7
前面係露 龍 兔 船 天使 同狗

其實一開始我以為有可能係星街
再諗先覺得似小學雞，小學雞機率高過阿祭

牙火好勁，而家仲keep 到清楚擔當呢個位

時間黎講小學生機會係大少少

其實佢膚色真係冇問題
但你知睇嗰班毒撚黎
平時睇動漫都少黑肉啦
對毒撚黎講頭一兩眼又真係唔夠吸引力

前幾日呀火同老師座長玩mc嗰陣

上下Reddit幫手promote下呀火先
反正佢宜家又有開Reddit ac

星街, 祭, 狐, 鬼, 貓, 狗, towa, luna, risu

小學生真係要加應該都加水建先吓話
個牌都未整完

佢拒絕過阿水
其他人聽到就即刻答要加入阿水建設，包括天使
得小學生一個拒絕左offer

陰公 牙心首shape of you 都轉埋私人

爛星山工程仲提黎做乜

爛尾 自膠

係sans面前破左功

變左病嬌

黑心公司不了

幾時有黑人vtuber?

唔覺得cover有傾過英文歌版權
竟然留到最近先私人先出奇

小學雞唔算少玩果堆啦

第二日玩大亂鬥用返sans 先好笑
d 人叫佢放過sans 啦

病嬌仲正

之前唔算少玩
不過上次打擊太大就一直冇玩
幾個月後尋日先玩翻

真心好勁 8個鐘內殺左4次
牙露係咪仲未過到

呢d就真.blm

放火燒森林

屌
有人翻譯holo嘅鬼佬
連名都係holo
翻譯污墮仲出現係我homepage

反而佢想擺脫呢個清楚擔當好耐
玩GTA都成日強調

鬼佬放大鏡

我見親都好努力咁禁Not interested / Don't recommend channel

真

有咩打擊

感覺唔似係senpai
雖然小學生無乜前輩氣場

原來阿龍出道第一個月話揀一個holo mem過世會揀天使
話暫時得佢一個off collab過係埋一齊好舒服，不過可能因為off collab嘅人多左就會變
結果一年後答案都仲係天使

牙不知幾正我日日丁佢把聲

一見鐘情係咪就講緊呢一類

傳說中嘅Minecraft歌回
holo ser更新個日去nether挖netherite結果全lost到開始歌回

巴打有邊個唔丁？

魔鏡號

好彩最終boss唔算難打

上次玩mc

嬲到peko都唔講
仲鬧埋斯洛哥
話攬住一齊死唔似男人

暴力指定團

佢有時sc開嚟練 但有一兩個位到而家都好冇對策咁

比我都會

少有嘅正常人
不過最近都越嚟越唔清楚

做返自己最好

珍
最緊要佢開心

仲有半季比佢亀，早啲開始亀實上到

成個木口得空媽有偶像包袱

Noah嗰ed真係好好j

Noah個ending睇幾多次都係咁正

肥

唔通係お嬢

兔講出嚟既hints:
- 唔多有玩MC既印象
- 有係MC起過野
- 話唔知佢係兔建撈唔撈得掂
- 唔理有冇直播總之尋日有登入MC

Azki

Azki同空媽都有機

桐人最愛扮樹

唔知點解睇幾多次都想笑

玩gta次次都笑得幾撚開心

想食

上次azki好似話想跟rbk入水建

隻孔雀都有機

我覺得空媽已經算經常玩

第一次似讀稿先咬字清晰

隻孔雀2日同moona開一次mc咁濟wo

我估孔雀

琴日夜晚有開mc台既人
紫露龍火

追數c

咁唔一定要有開台先可以登入嘅

Virtual Youtubers討論區 (628)

起碼三個半鐘起跳

你就肥 你全家都肥

我都係鐘意miko2.0嗰樣多啲

・△・

呢段笑到停唔到

但係少開mc其實好少人
唔會係3,5期
4期得TMT
2期鬼
1期皇上 mel
0期除左35之外

比你知道左

gamer

肥兔

天使講緊冇follow人
冇follow holomem同埋怕follow左觀眾會俾人覺得點解冇follow埋我
friend0人

小天使
睇馬娘>馬娘>睇馬娘>馬娘>睇馬娘>馬娘>睇馬娘>馬娘

gamers除左mio

狐貓狗係咪已經冇咩玩

好想睇突發collab

所以我放background做緊嘢
一陣等會長開台
反正啲畫面都一模一樣，聽佢把聲就夠

狗最近有揾鴨
狐櫻花樹起起吓爛尾
貓就真係好耐冇玩過

希望佢快d玩厭 兔建仲有野起呀

貓狗同阿紫住同一間屋
貓間房好似有私底下改良過，阿紫復歸嗰陣見到得貓間房變到好豪華好似仲有秘密通道

冇可能
佢唔開台都玩
訓覺前訓醒又玩
仲會唔記得tweet已經hey民之間係公開嘅秘密
依家連阿龍都同佢癲
連阿龍都知道佢鍾意rice

練LV練到腱鞘炎

去醫院證明自己係木口一份子

養到佢肥肥白白

追左最新幾頁 竟然冇人反水
連登

社企

琴日我反到咁

咁撚早

連呀龍都沈迷手遊
幸運龍手指係咪已經失效
星街以後無救兵啦

琴日冇追post
有冇傳送門比我TP

即刻推到搞手知道

清緊轉生 唔多得閒

真係上咗

媽的貢丸 繼續上巴哈拱火算

煩點追數

超快回覆

法國twitter都幾多佢18+圖
僅次於中華聖女

咪又係同平時一樣 追嚟做乜

ぺこマリ

EA hea9式回應俾CR老闆直接話根本就冇心解決問題

有冇人寄咗相

最近都係pekomari

其他嗰啲營業CP過氣了

pekomiko係最強idol

逝

Cr cup唔夠數咩

歡迎加入

去

天使俾觀眾講把聲變左
佢話肯定好耐冇睇
不過突然跑贏馬就轉左話題

Cr cup第二有獎品拎咩

原來我get錯